三十幾度 狗鐵壞冷氣？

月台已經夠熱夠焗， 點解架車都可以無冷氣 咁鬼焗
人多又好大陣臭汗味

邊個站？

唔係想讚大陸車
但九陸車涼好多

大陸車

個個站都焗 特別係紅磡

不嬲都熱
錢就識賺
野又唔撚做

仆街地鐵個policy係室外高過29度嘅話
月台同車箱都係室外溫度-2定-3咁上下

利申：幾年前睇過絕對會記錯

痴撚線
冬天都好辛苦 出面凍既時候 佢唔開冷氣 搞到大堂， 車廂都超焗 ，好多老人家都係比佢搞到咁暈一暈

無記錯冬天佢車箱係23度月台26度
室外咁凍著著咁多衫入室內一定會焗到咁

仲要人多， 點解唔肯開番少少冷氣

除左狗鐵係仆街陷家剷之外無咩好解釋
列車出軌紅磡站偷工減料咁大件事
馬屎坑仲可以出黎玩下玩下咁

真係遲早整鑊金搞出人命啲人先肯醒